【區選贏咗就做嘢啦】本區被失蹤人士關注組

喱啲無消息嘅消息難以fc最為恐怖
累積幾千被捕嘅有義務律師團跟緊
但數唔清嘅失蹤人士呢？
區議會係咪應該就喱啲問題開個本區關注組？
見到有傳出事嘅係本區嘅，就出動去關注當事人
重要喺流言泛濫嘅網絡世界交代返已有跟進
保護手足，保護大家

仲有各種相關事務 既課緊人力物力落抗爭 同時亦係對本區社區建設嘅實務 相信區選有唔少新血係因抗爭而推動到參選兼得選 好好利用社會俾你嘅權力去做返啲嘢 宜家你可以做到嘅嘢有好多！勿忘初衷 齊上齊落啊！

區選贏咗 無嘢好慶祝 做嘢啦唔該

推到所有區議會凝聚本區抗爭力量

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

pusi

絕對要推爆！

其中一項要做既事務！

推

【失蹤人士資料集中區】

其實鄭文傑講既野算唔算fc左大陸扣押左香港班後生仔 點解無咩人講